［I/A］Puzzle and dragons (313) 人棄轉G驚

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

屌你老母

我中得火換左水 1840個pack係咪OOO?

下

係

15石果個應該係

Blast換唔換多隻好？
佢條腰帶好似幾有用

唉

人棄轉彩驚

1003

屌唔記得搶1001

換埋終於可以收工俾銀包君抖下

水6星明顯係勁過火好多
亦係呢個pool既真大獎，值得用印花換

但講真佢個型位同維吉爾太似
如果要取捨我覺得維吉爾仲更實用
不過佢武裝變身潮流內都唔會out

230石抽先齊set 好撚金

第6個包先中火車
埋單 3光2暗1火 單屌金魚

好尊敬你

屌 其實冇Chris係咪唔使追暗式

差金魚諗緊應唔應該追埋

火車同炭撞曬位 想用都唔知點砌

6星式神隻隻都勁

做碳狗隻狗

80抽1隻skin，阿介我屌你老母

本身玩梗炎炭 夾硬轉火車炭好似仲衰

我都冇留意 屌

水招技勁火咁撚多

今次唯一有少少安慰就係16蚊包中多隻火式

唔追了 冇Chris用唔着

轉乜啊 玩熟玩慣就用返同一隊就得啦 又唔穩好多

屌21抽得4鑽，拉打個pool有無咁閪

屌 掉石落海

Lm

暗式神係咪雙隊長最好

4抽 1火車1暗
必中包都慳返

我13抽1鑽 你有4鑽咪算好

出post俾人like未 八婆

10抽0鑽dllm

抽少你8抽 少你3鑽有冇開心返

其實我都冇
我想追蜘蛛咋

有平均值已經好好 10抽中1都唔知講乜好

屌一樣

收到wind 今晚山本會有抽蛋強化

Saber一橫加多啲天降就差唔多21億大力到

官方22.7%
你都係差少少姐

即係要抽多隻備用

水先廢喎，要睇本身個版既珠數量

副屬21億先講

抽完 熄驚放置

講漏左當中有2抽係必中包

都係好撚勁

22抽2鑽

有唔換唔換正笨柒

撚屌到

ooo冇得換呀

一陣送抽6星又中

買囉 屌

好似好多勁嘅水隊長唔知點組隊

限買兩隻渣 屌你老母

憑你本事抽囉咁

依家我憑本事屌你老母呀

真 後悔了 仲要中唔到新
最後都係要買ooo 換水火

渣ga

g持

ooo買兩隻嚟做裝算，3個型態都係廢

個杯好難捉摸
啲撚樣用森魔女打到8萬UP

撐 啲撚樣唔屌唔得!

可以用倉啲垃圾換成套拉打返嚟
抽都唔洗抽

Super1同saber換就換硬
係淨番blades唔知點處理🤔 招技對我來講扣好多分

狸貓system

招5-6 防坐海魔女

twitter條數一千一千咁上大介又贏

拉打邊隻必換

送抽中saber

有得換就換晒佢啦，遲啲細印都唔知點用

用左d印花
買哂必中

3隻ooo
2水saber
2火saber
抽番superone同faiz變武裝
結束

推一推 繼水加珠武裝海魔女454079032

想問下大家 我鬼滅果陣開始玩 岩抽中左上面果隻同一隻火車 我仲追唔追果兩個pool好 如果係應該追咩
我玩開上面果兩隊 好多隻都冇武裝

大佬

lm

一陣送6星喎ching

豬進武器，Saber入隊，炎柱繼隻豬

後面果句咩意思？

畢業

rd 1點變身

你自己諗

愈嚟愈唔值錢

如果saber招技係101010同轉豬1.5倍就正

係囉 至少畀埋手指啊

但如果咁比 火勇就變垃圾

火勇啲廢珠好有用架可以引魔王鎖珠

畢咩業, 有D陰符進幾張係咩玩法?
D抽蛋進化素材打齊哂?

RX件武器係咪無乜用 係我拎埋去做印花

火勇3turn

但火勇30turn

5隻saber可以loop

仲用黑幕幫你識別火珠

saber無光屬轉光珠出嚟托柒

saber in your hand

Saber說要光，就有光

你一隊放6隻大眼鏡 大廢珠抗
你一隊全部裝晒負面殺手裝
我進幾多你咩事

有火勇根本冇需要換

光式神頂級隊員 確保兩L

惡到

廢

7777 3300攻
7710 4000攻

試用完saber，勁到⋯有炭仔必換

要10com 轉到手都斷啦

垃圾POOL

換啦⋯

4c=10c

發覺炭隊好少勁竉有貫通

點轉啊 痴撚線

下⋯⋯要轉4c⋯⋯

4c比30秒我應該得

呀妹仲唔夠勁牙

火勇4300攻fced

真係要搏天降 兩c我勉強ok 要睇版面

魔廊係咪set左一定調香內褲做隊長

saber 297 5000

= = 本身都有半減盾唔會死

成日卡暗心

咁又真係高攻好多

抽唔L到
隊碳隊過唔到啲要貫穿嘅boss
希望果隻水saber可以有啲起色
不過無藍染真心唔知玩唔玩到

1pack全金 dnlm

有saber真係可以唔洗追火勇，
火勇唯一洗大國主毒海既用途都被取代

咪玩啦要天降先用到點用
隻野廢 建議唔洗換

前一rd整地咪得⋯⋯
我覺有潛力，不過要4c，始終係高手向⋯⋯

天花板高少少囉講穩一定用火勇

炭自己都有貫啦
做乜鳩

新手冇炭係咪唔駛抽拉打

得兩隻唔夠爽快
無加珠武嘅話凈係可以用一橫一九筒去打
唔係關關做到咁

電王洗唔洗留？5sb有gb火光屬，有啲驚到時會出場

無炭更加要抽啦⋯

3隻Black，留幾多隻好

換隻Saber返嚟搭炭狗

我分唔到你真心定假膠

買左OOO之後送抽又OOO
又哂左d錢

1rx1武 完

0⋯木隊長勁還勁⋯但頭尾要讓兩隻覺醒⋯不了⋯

新手勿屌
無錢抽蛋係咁的

抽左12下

邊隻有用？駛唔駛繼續追

全部留 大獎saber你已經中左

唔抽晒就買是咪搞笑

龍騎裝有用

賣左佢個心會舒服啲，信我

你唔講我都望唔到 咁唔使追

10抽0鑽

冇用果啲 一律建議賣左佢換MP

倒錢落海

8抽全金

建議唔好畀山本賺 買晒必中包 skin包
抽齊6星就好停

15抽中得一鑽
好想要火

一個鐘先得5萬like Twitter 要人

新手強運
可以留石喇

一定要追啦

抽百1粒石度最後2抽先黎出鑽 好撚爽 伏到癲，係好在中左super1同新水

勁咩？

5cd全解5turn 又有5cd加大抗性

*5sb

會唔會唔夠like 活動失敗

想問呢隻勁？利申好耐冇玩

一日未抽到底都唔好認輸

廢，可以攞去做印花

仆街仲拎左去加297

你賣左佢，我送隻297俾你

廢過龍騎

得解覺無真心招技幾廢下，唔建議留，有愛或者你夠印花換其他咪留lol

想問呢隻勁？

比火saber屌打⋯

上次復刻抽完冇用過
個技廢嘅

我覺得水saber正啲

我覺得招技好廢⋯
單純轉珠⋯
又要睇本身個版既珠數量⋯
又唔似水魔女有回buff手指buff⋯

鬼認真問 係上次鬼滅出左先玩返

好彩我未買，見佢有送6星抽就等埋抽唔抽得中先決定買唔買

我屌

呢隻真係要後悔喇
打手位被取代，解毒海又唔係唯一解
仲30turn變身

原來我已經中咗

差4萬

屌啦星買118蚊佢俾左30石同一抽我不過扣兩次錢

4m好少上次一下推到廿幾m

Android ?

水爭一隻PARTNER

除咗有愛
完全唔明個pool有咩咁吸引

Ios

抽埋港服6星pack 中咗ooo
都仲係得三隻

試完水溫
可以繼續

佢招技同變身水魔女比知幾有問題

想問下超人有冇對鬼滅隊有用

超人?

今期果d叫咩 我新手 叫佢幪面超人

呢隻超人？

如果你玩炭隊又冇咩寵既可以考慮火saber

講漏左仲有super one 武裝都有用

唔知好正常，得啲毒撚先分到咁細

有拉打隊抄未

Blades真大獎

如果本身齊隊洗唔洗換？
係咪可以replace左炎柱個位？

好 唔該你 我去研究下

唔係叫假面騎士咩

都唔係都有用咁簡單
係好撚有用

招技比buff先講啦⋯
炭：轉珠+攻回buff
水魔：轉珠+指回buff
水saber：轉珠。

叫開拉打

喂喂喂我屌你老母臭閪呀

幹你老師

有多印花可以換 如果冇既話其實唔追都得

咁大個人著住啲公仔衫打嚟打去
我個智障表弟見到都話覺得尷尬

比你對比下輸出差距

我好中意架⋯可唔可以尊重我

依隻係咪唔洗留? 想拎晒2隻去換saber

咁睇落都唔係差好遠

好...包容體諒

睇副屬⋯第二張圖saber實際打35億⋯

洗口洗手指喎， 都有用嘅

純粹係班細蚊仔鍾意呢啲鹹蛋超人

笑乜呀，尊重下人啦

我屌你表弟

Saber只勁過火天少少

有冇雲魔女 可以加下

俾佢up下啦

放係倉以備不時之需
d廢寵係要留低唔賣

有炎柱武 係咪唔洗換super one 武裝

樓下係我表弟

好想要火式神

有印花最好換

25抽3鑽

表弟你好

咁耐都未100k
人棄轉豬驚

要打料進化真係好on9

新水超人搭超轉生水天點睇

未有心情覆膠reply sor

超人

想我嬲？

抽極都唔撚出W

依家先68k

播住WBX抽

八婆玩呃LIKE

屌你老母大介 你想點撚樣姐

咪抽啦

想追迪加同帝拿，童年回憶

中調位果陣勁過火天

去抽神魔囉

神抄狗死開啦

Saber 幾時出咗火同水

supper 1入唔入到炭隊
想貪個木屬位執破防覺

唔夠細印換super1 好撚sad

課左pack抽 得一隻電王想要Zero one

暗都有啦 訓左幾耐

勁撚多build

見到新玩具就買架啦 要理由架咩

仲有機⋯會送6星⋯最差都可以做印花⋯

武裝咪入到隊
木屬用香奈乎好過啦

咁叫咩

抽多pack

由細到大都叫幪面超人

鹹蛋超人

百事超人

岩岩出世

屌你老母

就係你呢啲人搞到啲毒撚唔敢同人講佢識啲毒撚野

唔係古迦先叫鹹蛋超人咩

咁古迦勁啲定迪加勁啲?

唔係好識，你講多啲俾我地知

有冇巴打幫手解下常闇條打盃編成代用龍刀個part係點

未課必中 等佢送埋個抽必六先 隻水saber 勁唔勁

水saber廢，無水魔女既傻仔先用

咁雷切定千鳥勁啲？

姐係武裝命？

咪撚信佢 成個pool最勁就blades

武裝就真係勁但可以玩住本體先，要用先進武

細帳想換隻新火開俾大帳用
但啱啱好得5印

單抽

佢招技係廢喎

想追動感超人

你就廢 你全家都廢

等twitter乞衣抽派埋彩先換

點解？

隊長技主動技覺醒都勁

點解合作冇甲鬥王? 人氣唔高?

見到啲BLACK就心酸 當年轟左廿幾印換 依家變晒軍票

咪撚信佢，老屎忽中意伏新手

555?

555同水ssber 都係儲石抽中

好sad 想抽ooo 抽到saber同blaze都3隻 連印花都用唔著

唔係好想刷章換部電單車
26cd 蚊都訓

一隻都唔中?
多複數分歧先放skin pack真係好狗

啲免費裝基本上無用過

幾時同小新合作

decade都冇

我買埋港服6星pack 個6星pack中咗 都叫有3隻

時王慘變mp寵 連裝備都冇

Zi-o竟然係比人換 有冇搞錯

想追行運超人

想問第2個個係要打咩

唔出knight又唔出埋survive mode 屌大介老母

係刷幣換嗰d寵先啱
9ho合作d mp怪都起碼有裝備呀

第5個必中終於中火式
早知課完d 石唔撚抽，抽抽埋埋百幾石全垃圾

有兩隻色違exaid

沙 字驚喔下滋咩嚕唷

我 3 saber 同 1 blaze
換多隻blaze都多左5隻超人出嚟，升多又冇用又要放到下次復刻

係囉 俾個進化都好呀
之前咁多套都唔會出第二個拉打 而家呢套saber就出兩隻 仲要兩隻都係6星

其實你係咪用錯ac
全驚得你一個j冥底

係囉 唯有儲起先

換轉係你抽極都冇 你都會好似佢咁

貧窮限制左我既抽蛋

拎印換算

我第二輪追命央
必中都冇買，抽到全式神齊目標都未出到

幣寵冇人權

而家d5星限咁難中

依隻垃圾算把啦
未見過咁樣衰既拉打

點都好睇過forze掛

腰怪手錶都有呀

如果我係佢 時王擺返入部機 換嗰隻變做逢魔時王
好過而家連裝備都冇

咪技術關打上去就見到

全身放滿玉皇大帝觀音菩薩係咩玩法

同decade 神主牌mode 一對

拉打連小朋友都唔睇
得班毒撚自high
仲搞咁多做咩

唔好啦
連條腰帶都柒過人

唔算好衰姐 fourze ghost exaid嗰d大大舊咪仲衰

新水rider配咩好，水魔女？

炎柱配咩寵好

無慘

其實我係追6星複數三隻
宜家差荒鬼 得兩隻
想要個武裝 雖然個武裝唔勁
順便搏下出冥底

fourze果個我覺得幾有特色
成個林寶d掣咁

冥底有咩咁勁利申賣淨5隻

呢隻不停吸我

打條撚

三角正方交叉圓型 好似playstation咁 幾正

想問下式神個2隻陰陽龍我今日先升哂2隻武裝既技各一, 咁仲駛唔駛各自刷多隻滿技本體? 定去打拉打活動?

其實喺飛機，火箭啲掣，林寶都係借鑒戰機

7sb 大防毒
雖然我唔玩暗隊 呢期火隊大流行

屌6星包中ooo

果隻野完全唔當係拉打

成碌假鳩咁 接受唔到新平成最柒非佢莫屬

慳返百幾蚊

未輪到佢

118同158

本身兩個都要買 依家買158中左
118可以唔買

唔通中1號 black呢啲印花開心啲咩

中隻冇得換嘅開心好多

捱唔捱到兩日

冇可能

打呢隻要有啲技巧，要轉6c⋯先整地啦⋯

01有冇用

5c盾

剩係早10turn 變身都贏啦
火勇雪左好耐

仲有第隻咩 我諗得stronger 舊amazon 同saber衰過佢

推

出左saber，真係再無理由吹奏火勇了

兩隻滿技既退番做本體啦

刷多兩隻無升技既進做武啦

點解唔係調轉武先要爆技?
武裝D覺醒又唔係靚

有結論未 今期有咩必換

各打兩隻 技都冇升

淨係見到一陣酸味
變完身招技黎講 so far綜合上我覺得火勇最勁

連登仔話水knight 渣ga

拉打復刻第三次 仲係冇語音同埋改下個變身效果
變身成個魔法少女咁 真係好唔掂

我地可能同年

舊嗰d人氣拉打都唔出多隻 新嗰套出兩隻
又唔出d金蛋逼人抽 個個換就算

電王同555依家仲有冇落場機會

多謝師兄岩岩整完地再用天降就有6c

dacho咁快發功

有無入ooo腰帶武裝用唔到？

咁易組好彩要配無天降章

佢後半用攻章都82k

有義勇洗唔洗要新水

阿介食撚完屎？

black RX大獎黎，好勁（兩年前）

佢冇食，係佢請你食

十抽有兩隻乎合機率仲想點

巴打好似次次都課好多咁

有無人知點解我著唔到呢件裝？

想問應該進武裝定留本體好

你係咪放左入隊

擺咗落隊

話咁快就有拉打隊試裏魔門

唔該晒！

平成最後

幣寵仲要咁廢

火暗光都有
仲買唔買必中包出第6隻光好

換埋saber收工啦仲抽本身目標就係呢3隻

買

saber 係火定水果隻

諗緊換2條superone 好定係換1條+今期火果隻變身

火果隻superone我一條腰帶就夠 建議簡後者

目標係第3隻ooo

如果有炎柱 Super one係咪唔使換？

兩樣野黎 一個轉珠 一個重力

一個輸左，一個冇輸

兩樣加埋就5+珠

煉獄大哥並沒有輸

4個幾月都未到10萬like，pad已死

4個幾鐘

想問Saber可以代邊隻？

火隊放隻暗屬係咩事

倒數緊人狗線

曼狗落蟲柱既作用係咩？

貪佢有兩個大SB

尊重啦

邊個輸左 邊個冇輸

招技真係好廢，比個解lock都好吖

Super1輸左，炎柱大哥沒有輸

轉左saber隊長好難10c

屌 好麻煩 啲細印要退化

水嗰隻可以點玩

11連抽金 笑死 屌

配水魔女
不過唔熟水隊

20號先派抽？

ooo其實有冇用？無咩作用就廢事買

派6星未

有人話好勁，我仲等緊

珠皮

頂隊員隻水魔女都未必頂到 變身前冇sx入咗埸裏列第一層就俾人封技踢番出嚟

夠10萬了

Twitter 達標！

都未必今日即派

裡列真係好濕鳩
打裡魔門分分鐘仲穩陣過呢關

都幾肉酸下

招技
無解lock，無轉走毒廢
無攻、回、手指buff
純轉珠仲要睇版面
cd2想做載體又要變身再儲技
覺醒咁靚， 嘥左

你有潛質做9ho員工

好彩淨係換左火 不過夾炭d隊員有d難搵

細帳250石得3粒鑽

Cls 咁用法超高攻
未試過咁易21億

1串L 21億?

邊有

要加埋碳仔buff就得

諗住試下入魔廊 搭水超人

但好似冇咩力

發覺fd list最高lv嘅3個香港人連成一直線，唔知邊個衝到上去先

暗ooo加4暗狐狸可當義兔system刷三針？

送6星未

8婆爽d手派抽完先知自己仲需要換邊隻

等交易所完左先派

禁個制都拖

送多一抽=少左單吊既人

屌，我都喺

無加珠覺唔知夠唔夠力

依家刷錢刷邊關

代水月讀個位，唔使海魔女入隊loop，難民先咁玩

裏修羅 賣隻肥金5000萬

新合作有無邊隻係必要

D錢冇得買關之後仲有咩用

有時換武裝打魔廊換成億

仲要用7x6

海魔女做隊長好weak

而家試緊新水天夾水超人
海魔女做隊員

一陣回體入下魔廊

火saber⋯⋯炭隊新星⋯⋯

好似得W裝備有d用，無咩動力抽

冇稻姬 想換佢代

心L比狗轉

得5粒coins換唔換好 抽個機率好似好糞

兩隻差好遠喎

同埋海魔隊好食貴武裝

真 少粒大防廢
要取代稻姬用荒鬼好過

水隊係差隻勁嘅雙破吸

我算好彩，蘋果刀有留，其他搵代用

唔係差隻高倍率隊長？
除左冰咒都好低倍

有追打都好低倍率，唔求20，比個18嚟好唔好

未抽過拉打可以抽下

仆街 海魔有攻冇血

差隻倍血隊長

上次抽左 中左01 同埋一堆5星

印花太少唔建議換 唔係非要不可

我一車車印花燒左落去

唔建議 但你喜歡就ok

換左水火各一

水就唔建議硬換⋯⋯
不過進武都ok

當草下寵
反正堆印花又唔好揪又唔知有咩用

換完之後 送果抽會中返果隻

其實新火係咪打魔廊冇火勇先要換
魔門有稻g就唔使落佢
日常就用對面嗰隻夾追打

未換saber前覺得佢好勁
換完入唔到隊

屌你老母磨隊嚟以為水嗰隻可以爆得起

on9水英仲細力過佢
200倍隊長異形年代成年幾前

講左廢，無人信
利申：未換

守到，但攻唔起呢場不論贏輸都唔會再用

但好撚坦

原來6星pack會有ooo

水英得13.5倍不如用返海魔

屌手殘死撚咗

半血盾打修羅仲得，再上就88

75%盾喎清 雖然細力啲

中咗 想哭

課長黎講 中ooo先係大獎

屌呢隻真係戇鳩鳩 海魔女搭佢又得太少血
其他坦隊長搭佢得個磨字
Combo又有血隊長又冇盾
冇combo如義勇搭佢又唔係轉餐死
Dklm

有冇呀

結論:換完super one 收工

你試下box廢啲就要左換右換又要打最難嗰關就明，不斷死不斷換不斷試

我發覺炭狗無貿易商好痛苦

邊隻係大獎

護哥都有玩

就係抽唔到

中學玩到而家

鬼滅果陣回鍋 一隻拉打都未擁有 建唔建議抽？
利申鬼滅齊set

13.5 同15
你想幾高攻

等埋2下送抽再算
不過一個完全未抽過嘅pool 其實值得抽

建議每個pool抽幾下
我玩番一年都係咁

我都係 今年升中2

下下21 億 耐久力我滿意 倍率 水英應該要buff到1.5*10

小二扮中二?

海魔女幾時加番個1.5倍血，森魔都有得buff

8婆：你地抽到單屌再講

佢k.2

咁樣又太完美

海魔女中仲係一線 森魔女buff完仲係廢

抽下啦 抽啲龍騎 build做武裝都好 啲5星齊就換啲6星

派未 快手

仲未派彩就咪撚討論啦

有冇轉生火埃？

火埃/短cd繼風神都可以

山本條撚樣知海魔女做撚壞左
依咖D水屬唔敢出得太勁

不如用豬頭繼玩龍武 會唔會仲勁

炭狗依加都繼續出緊配件

炭隊當打手用？

咁講法 整到通街1.5血半減/2血輕減 就係為左篩走海魔女

鬼滅果批就真係做壞，搞到個個candy crush海魔女咁少血，隊員要求都高。

海魔女主動技太勁

依個pool邊隻要必有？

回鍋想問下有無咩網可以參考下邊啲印花有用 邊啲印花無用咁

今年終於第一次係免費一抽中到獎，中左火果隻拉打

可以
不過就要諗過晒啲武裝了
因為哩招技堆碳隊無咩用

細印花多數情況冇撚用

屌你老尾辛辛苦苦換升爆晒發現根本唔好揪

Saber係咪唔洗換
有荒鬼稻g新火天濕婆再加妹貿易
炭仔隊好似冇位放佢

我都有齊，照換
人地都送隻6星比你，至少有一印
用你少少細印都左諗右諗

邊隻，水？

替火勇
細印上一次有用已經係8,9月份
留埋係倉度都係煲醋

水火都唔好揪

今次火屬係大獎？

火點會唔好抽入炭隊基本上rd rd十幾億

呢個pool無一隻隊長勁，所以要換咩番黎做隊員睇你本身有咩寵

復刻kof未

你都cls冇返1c 21億唔好同我講好抽

10com覺醒 笑死人咩

想要返隻草薙京

有邊隻咁好抽

會唔會有抽蛋強化 buff番d舊拉打

01周回係咪要兩個版本一隻？

又唔洗咁mean既
我只係指要打到21億同炭狗個珠量差唔多
咁唔洗夾硬換姐

火saber唔係講緊做隊長追打咩？ 變左隊員？

15倍俾狗用

冇抽mh 代霸龍算

海魔女建議最少上修血量、隊長技要1.5倍三圍

而家魔門都過唔到慢到死

火saber只係勁少少嘅火天 完全唔建議換

炎柱笑而不語

真 換super one做武仲實際

super one武只係勁少少既炎柱武 完全唔建議換

真 換水saber做武仲實際

所以大哥咪輸撚咗

要炭仔死左佢先叫輸
大哥沒有輸

我邊有輸

打成個鐘得2%

拉打6星抽幾時送？

艾斯死咗係咪又叫贏咗赤狗

L死左算唔算贏左夜神月

咪話lolxx

建議等聽日

換左super one先

尊重啦
佢兩個好人嚟

電王而家仲有冇用

換完聽日就抽中

中OOO先啦應該

送嗰抽中咗就

新嗰兩隻水火好似唔錯，但水嗰隻好似好低攻同招技係木轉水，如果同時卡木水就含哂

想中saber

邊個知?

換左水個隻先醒起有一下6星免費

可以做完全體

Skip 拉打pool算
又冇邊隻值得抽
值得抽嘅用朋友嗰隻就得
終於可以蓄下石頭

點解可以打得咁輕鬆

super one真係勁過大哥武咩

送咗

未

屌我仲以為送左

唔知換咩好

Fb無啦啦多左blades嘅廣告 Google又偷睇我打字

炭仔最尾都係死撚左
所以大哥都係輸

水嗰隻好用

見到你ID就知即係冇用

上三先冇輸

我換咗除非好撚鍾意磨 唔係就唔好換

無慘大哥先冇輸

你隊野亂鳩咁砌就要磨姐

求教學

唔鐘意

傻仔先會換super one, 等於之前d人隔成年先換神威遮, 都過撚晒氣先嚟換, 唔好咁傻豬啦

大奬火？

我換咗

我嗰陣啱啱回鍋
抽翻嚟

嗰陣回鍋好似抽咗呢隻

但因為好撚鍾意faiz嘅關係 換走咗

我講得唔清楚 我講緊神威遮

咁你係咪傻仔？

ok 神威遮的確係垃圾嚟

系

兩個一齊用咪得

換咗把遮冇換茂茂

我嗰陣冇破吸，雙極1都打唔到
神威遮救咗我

皆さまのおかげで、10万いいねまで見事達成しました！

感謝を込めたプレゼントとして、PADエナジーアイテム【神】2体 追加が決定！
さらに交換所にスーパーノエルドラゴンも登場！

詳細は後日ご案内致します

= = 可以換超級聖誕龍咁好 有冇理解錯

屌嗰陣得100 lv左右完全唔知邊啲嘢要換

有冇復刻

點同 出super one武嗰陣冇火隊
宜家最接近得炎柱武

124168567 招fd囝

WHATSAPP先係
WHATSAPP講完就有廣告

blades既廣告姐係點

有無ching可以借隻：
杯具土繼勇次郎 超覺sb+
打杯用

即係買blades

我都想要

以為fb有拉打廣告

有冇話用咩武裝

屌打火勇稻姬都唔換

火勇擁躉 不願面對

火勇有加手指

少10turn 已經贏一截

冇火勇咪換 有火勇咪自己選擇
都係打魔廊啫

第五個包終於抽中火車
好撚開心

Saber 頂左佢個位

頂唔頂到最後

Saber入隊好定做隊長好

真火勇都有解手指鬥一鬥
火式乜都無

兩樣都得
如果嫌十五倍唔夠，可以雙炭搭saber做隊員

6個包 5光1暗 +3 pack 1暗
點部署好？

式神差金魚，單吊好痛苦，咩隊必須金魚

好撚難揀
做隊長細力少少難10c但有追打

片有講就有 我都唔知

話說之前勇者當唔當大印

依家都係超根逼你打兩rd
固傷追打反而唔係咁重要
除非打返舊關卡，裡列異形個種

暫時未有

用成千四蚊買6隻呢啲寵
呢到啲巴打好富貴

第5個必中包先中火車 哭撚左

6個都唔中係咪要上ifc

每個星期不吃不喝allin必中包

想中六星個隻 碌咗三隻火車比我
本身已經諗唔到點用 仲比三隻我 仲頭痛

比我好嗎

用千四蚊對自己好啲食好啲仲好

OOO係咪冇咩用

比隻火六星嚟 割隻比你

開skin

火6星我有3隻 做爛市2換1 ok?

好耐都冇抽蛋強化

片尾有

最上一次係幾時

冇印象 好似通靈王

等埋個送6星再諗換乜

金魚技上位喺浴衣時女神，喺大抗性唔同同埋5cd短好多

有冇人可以掛隻9ho水女神繼10抽龍
我刷5場青陰龍夠了
104 735 316 thx
原來好撚難打on99

好似無咩人刷嘅青陰龍，無得必升真係好鳩

屌仲以為跌希石

轉珠師fg 50k架wor有咩所謂

繼炎柱武器會即刻大力好多

好易

右上三粒水又贏

62cd

右上水

THX

左邊起

頭兩步直接收皮 sad

左起變下面連水

係喎咁右上求其搞個水四筒算

右下水起，拉下向左到第四粒向上到第二行粒暗就搞掂

行少步咪得

唔該上面咁多位ching
成功過左

一隻夠了

屌，我同你加埋係個卍字

唔會呀拉左粒火向後
係最尾唔應該落

過了
唔該晒

連登有愛

刷夠各1隻滿技就算
本體無主屬, 升武裝先升到技, 升完再退番本體

炭狗刷 快到嘔

同你一樣

單吊是否不智

單吊6星火

用義勇時女呢隊幾易刷
時女我是但繼隻轉水buff/debuff試過跟佢打唔死

有冇大神知點解我轉唔到地區

打盃點配隊好 有隻無慘但進左 依家想退返

退啦 都只係用啲素材 無慘唔使重新升技

最多變身又最廢

唔小心將個印花轉生進化
是咪玩撚完

我都係差金魚

諗緊單唔單吊佢定新pool

中親個D鑽蛋都係無用 電王 555 ex-aid 水saber

單吊6星好痛苦

繼續抽

終於吊中左1pack

等佢強化
換返返嚟

成隻game水屬 十turn以下 同時解禁消覺無 除咗金魚 如果你數到兩隻出嚟就應該唔洗追

恭喜

用荒鬼定係新果隻火saber好？

終於追到 好感動

試下追啦

係咪無甲鬥王？定係我睇錯

無

同問 荒鬼繼零龍用落唔差

都幾好用 荒鬼有得解lock 但saber 又好似大力d

換炎柱 修羅得機械人要眼鏡

其實荒鬼勁d 有防廢珠 又唔洗變身

無眼鏡好無安全感

諗緊不過都係等埋果個6星抽先換

得第4關 4t超暗
你記4粒火就夠 天降火又有+號睇

但大哥有支豆覺再諗諗先

刷真係唔係問題 搞咩時間段先on9 好似上次咁剩係分兩種符入去就出唔同款咪ok

升做武裝之後食喇叭？

我都係想用荒鬼頂稻姬個位 多d sb
但無玩龍武裝

唔係都係2個sb

係wo 自

有無清掛緊炭狗+0龍武裝

有冇巴打可以換到比我

Blaze落義勇隊隊員幾撚爽 淨係用佢變珠都夠

清點組？諗緊換唔換

我得粒火 要？

打完廢關練手 感覺幾好
加埋OOO進水都唔錯

兩隻金魚點跟

水柱配blades
另外就blades配海魔女
利申新手同蕷果刀難民

幾年前仲蘋果刀

仲有邊把代替到

水加珠四粒或以上而家都幾把
定你要要佢個技玩無傷隊？
又唔似

要佢招技 變水屬

雞

要 139113544

山本夠鐘起身派彩啦

水柱錆兔難民咪有用
夾狸貓

4金魚又點 冇火車

打裡修羅冇炎柱x炭咁順手
覺得差咁d傷

有粒暗 仲要唔要？ 277839763

加左唔該巴打

荒鬼1 烏天狗1 蜘蛛5 金魚0

有無人繼張陰火符落炭可以借比我
唔夠mp整

😅😅😅俾你地搞到用埋晒啲印花換

😿😿😿

山本彩

想問下式神d抽蛋寵應該留咩進化型態，因為要打夠d素材
火5星 2隻
水5星 6隻
木5星 4隻
火6星 1隻
水6星 2隻
木6星 2隻
光6星 1隻
光7星 4隻

Saber x 炭隊員暫時諗到

妹 炭 貿易 濕婆

咁不如雙碳算

仲未派抽

0
利申 冇抽

屌只做到魔門打手 weak

佢7 10 貫 先會再有用啲

好奇問下 你地點分d超人叫咩名，super one?OOO?

想試下打魔廊但呢隻組隊難度重高過炭

佢地係有睇超人嘅細蚊仔 識分正常

我都未打贏
saber 如果係5turn 三色陣+lock 珠+手指buff 會好用好多

火勇下位

屌原來我係有火對唔住

第700日登入 送10石
抽金龍出兩金 多謝9hobaba

強烈建議山本上修saber

冇18 倍4 sb撚玩到

迪加 帝拿 佳亞

有24倍啦喎ching

細蚊仔先睇超人，拉打我睇美少女戰士

邊個再侮辱我大拉打 我叫山本唔派必6比你地

直心轉撚死人

好彩我睇叮噹大

畀你講左先

你就細蚊 唔好侮辱我超人

我淨係識幪面超人正義俠

負皮佬未瞓醒

負左

gun

只要用心
人人都可以係負皮佬

已負皮

負皮佬
就在我們之中！

咁多人嘅咩😱

係我做嘅

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人負評你的回覆？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

水屬 火屬 skin寵

6點禁堂食 又多左時間挽pad鳥🤙🏻🤙🏻🤙🏻

咪好似記pad d角色名咁

基本上各一

炭狗隊用Saber同炎柱好？

光版RX計埋超覺，有4壓血+雙貫
唔洗變身就同暗勇一樣level
係咪有潛力

你望下佢幾攻先啦

炎柱

咁暗勇都唔高攻嘅
不過暗勇勁在loop技 隊長技 先維持到個血
你要打手呢隻光rx都唔錯嘅

除咗木屬條垃圾蛇
其他進後同武裝各一

想問點解要特登出星寶俾人打加蛋 明明魔廊有加蛋放題

封左gam，又多左時間玩pad

新手打唔然

個個都打到魔廊咩

Saber 配炭仔 用落穩陣，但好鬼慢
用番雙炭仲好，起碼點hea都有20分內

老屎忽又串柒柒，成個po俾你搞彎曬

有無火車魔廊隊

幾時肯派6星必中

活動完咗之後

都唔知拖乜
平時fever盃嗰啲就即派

荒鬼同金魚係咪都留進化後比較好有主屬食喇叭算

佢派多一隻個收入咪少左囉, 都好易明姐 ,呢D緊係愈拖到最後愈好啦(對9HO黎講)

米老母個次都好遲先派

捉到你地心態 時間拖長 就忍唔到抽
抽唔中想要就追 佢無講明邊日派先最玩野

有冇大佬可以借加具土繼勇次郎比我打杯?

刷定啲素材隨時退化進化好過你喺到諗

101481533

169704554

青陰龍真心幾勁 有時間升定一隻啦

added

你齊box 咪扮

2隻都想升多隻, 一隻武裝一隻本體, 但已經冇時間, 又唔想用石

我未升加巨土

第一日升左

反正你長掛 我用三國無慘咪得

掛左係team1 掛一個禮拜

冇心機打盃之前打and狗盃 轉到成隻狗咁踩界8.1%
人地多隻1515陣已經屈我機 灰晒

勁係邊
勁過火果隻？

勁在免費

成日都唔記得打

你直頭棄撚左

次次都齊隊 但次次都唔想打

1515陣已經下放到10萬mp加素材就有，刷定幾張符看門口

抽強驚咁用心用力轉珠做乜 正常人都唔會打

我見到 隻火雞我都有兩隻

肯派彩未

都話活動完之後

快撚啲完左佢啦

火個隻枝豆九筒 有啲微妙
水個隻高攻厚血 有時間咪升隻囉

咪吹奏推人入火坑

真 d人都cls

先第2日

龍隊會戰勝歸來

我睇到機械隊崛起緊

話唔定見like數超出好多有追加獎勵呢

你對山本八婆有咁嘅妄想都幾天真

我升緊符咋
升唔切兩隻啦

上次fever

水主黎
你有冇打錯id?
我id 193043205

Add左

點解裹列可以成日炒車

屌，抽中兩隻ooo 都唔知有乜用
d形態好鬼廢

加左

有冇巴打可以同我換粒大天使希石

3點！

お待たせしました！
仮面ライダーコラボ記念キャンペーンで、いいね数達成報酬の「開催記念！仮面ライダーコラボガチャ1回」「★6確定仮面ライダーガチャ1回」「ＰＡＤエナジーアイテム【神】×2」配布は、本日16:00より順次配布いたします。
#パズドラ

8婆終於瞓醒

好正常
boss 易打過隻一千零一夜or 如來神掌

50 hkd 1粒 要就add 104331698

さらにいいね10万達成の追加報酬として、「モンスター交換所」に「スーパーノエルドラゴン」が期間限定で追加されます！

「ＰＡＤエナジーアイテム【神】」×2で、何度も交換できるので、この機会にぜひ活用してみてください！
#パズドラ

加左 多謝巴打

其實表修羅易炒定裹列易炒

d虹幣多到滿mail
拎黎換電單車好冇

裏列

巴打可唔可以開埋trade 我仲未有粒野

景品の配布
【配布期間】
12/08(火)16:00～12/21(月)09:59

【配布内容】
・「開催記念！仮面ライダーコラボガチャ」×1回
・「★6確定仮面ライダーガチャ」×1回

我都升緊水
大罪龍果次好似有用d
水隊隊員咁多都難入隊

今次一隻都冇打

唔換都唔知有咩用

但換黎真心無用喎⋯

合作幣總共送4個 都係用自己一個虹幣
是但啦

屌你老母西三人協力 D炭狗變身都算
屌下下LOCK 珠做乜鳩

想問我依家2隻式神抽蛋個隻5星, 加埋打陽龍個道火符, 係咪應該拎多張打陽龍個道火符(定2張)? (諗法係4招火光1515)

過裡修羅仲多過裡列界
用水柱打裡列界都成日抄車

情意結 比部電單車 舊一號繼

修羅最難都係轉珠教室 列界d關煩到pk

Debuff 多到

打嗰啲冇用架

修羅唔洗裝咁多抗性 直接鬥火力 爽快d

有當年執行者嘅feel
同boss 互毆

裹列好多以為一回殺到但係成日都唔小心打去斬殺線

咩隊

水果隻望落輸出覺醒幾吸引
但變身前0sx 變完身俾兩個你 真係set到幾閪下

水火都係廢撚嚟

唔整返4sb 點變到身

重要變身前冇輕減盾 真係俾佢吹撚到啤一聲

想問下覺醒加珠係咪多過5粒就冇用

增傷

一粒多7%

炭夾妹or 火拉打 成撚日卡心想死

如果雙炭會卡心

就快到抽蛋人狗線

好心將個兩條龍粒希石常駐算啦

邊隻鑽係狗

7星龍常駐左裏魔門，可能靜夜龍留左比裏魔廊

火水saber super1 OOO以外全部係狗

屌，都未見過

但好難撞,見到又要唔係必跌

咁等陣應該好多都做狗

係咪暗示木RX係狗

6星必中有ooo?

木屬本身既存在已經係原罪

有

倒數3分鐘，做人做狗自己諗

唔中三輪天尊既話
屌撚死行山MT

屌，做左狗

2號火saber

1號

屌 已成狗

中saber 但本身換左
都好 武裝

又中多隻Ex aid

zero one

中水果隻

一號

RIDER HENSHIN

中ooo唔洗買

電王 你老味

中01 做左狗

RX

屌你

中ooo岩岩好夠每款一隻

ching同佢好大仇口咁喎

OOO算係做左人?

火saber 慳返換少隻

第4隻black屌你個閪

火Saber 正 唔洗換

中咗隻水 勁唔勁架？

換埋saber獅子就收工

電王

Superone我屌你老母臭西

做完狗，安心攞印換野

要換saber了

雙炭狗 做loop
長期20萬倍up

super1都要屌老母？
12 CD變身既覺醒同 25CD既火式神一樣，武又勁

屌你老母臭西

Ex aid

我覺得6星最伏係exaid同1號

拎6石抽一下zero one，有什麼卵用

中OOO

大 555 & OOO
小 build & saber

仆街要換saber了

換火定水saber

又中火saber

仲有冇邊隻值得追？

換晒

水冇用

Exid 知倍率廢到

武有用

super one留唔留好？

超級一

Zero one

唔留

我都要換好彩之後石抽中到新水同superone 慳返10個印

ching訓左幾耐

你老味中skin

+3+3+3

中超1同saber
輕鬆完結成個合作

中左ooo 又省百幾$買個skin

屌呀送個6星抽係OOO

舊野無好野 睇吓銀魂就知得茂茂同金時笑到最後

冇火腰帶﹐爭咁D

諗緊買唔買6星包好

ON9
suprerone出場率咁高都要屌

中OOO, 慳返必中

瞓咗幾日 依隻有咩用

SAME

原來有用嘅？
我以為伏

屌呀早知唔買OOO包啦

其實邊個mode有用

SABER

可以換

咪阿佢咁多隻6星 大部分都伏 ，
佢呢排派咁多10連抽細印咪當清理下

仲有兩個星期﹐慢慢抽
最尾先換

6星其實邊隻最廢
係咪電王

我講緊一年後嘅出場率

發覺抽咗4次10連都係冇乜印

我每次都係8粒細印 好平均

印mode

仲有1號同exaid
ooo我個人覺得無咩用 唔計佢係skin

舊一號...

暗果隻有乜撚用

Saber值唔值得換
打魔廊如果冇火勇得炎柱嘅話

屌曬中ooo嘅人老母，好忙

抽蛋專用分身真係特別歐7抽4鑽
運氣真係跟id

屌我好了

抵啦成日撚新手

我都係新手...仲未過到魔廊

有咩用

冇得換

咁我換算了

依家打裡修用正攻法都只係15分鐘

冇豆子可以用咩代替？
轉埋港版抽都抽唔到

saber 搭刃牙有無可能

基本上冇 唔使要傷就金魚

變火雞同恐龍當快刷